打邊爐落午餐肉真係好ON9

唔講咁多

同意
唔同意

傻閪 唔餐肉先係精革所在

新香港人？
邊有人唔落午餐肉架

打邊爐落午餐肉d人平時一定係食開狗飯同一定會鍾意食部隊鍋d傻閪

午餐肉識食一定係打開罐頭直接食
拎去打邊爐煮到熟先食個班一定係傻閪

你呢隻叫狗糧

吹呀？

笑撚死

你依d口吻似足d明知自己鍾意食屎俾人講中左駁唔到只好自甘堕落咁

打邊爐真係好ON9

小小同感 不過可接受

任嗌架喎

你過份解讀啦
我係問你，我鐘意打邊爐食午餐肉你吹呀？

打邊爐食午餐肉嘅人應該都係鍾意食丸果啲on9

牛餐肉嘅存在，就係為左打邊爐

打邊爐落午餐肉幾正wor

午餐肉入面啲Nitrite 變晒做Nitrosamine仲正

午餐肉梗係要煎，打邊爐真係戇撚鳩

切片落就真係on9

成舊落就唔on9

你平時除左打邊爐係好難成舊落

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

午餐肉緊係留黎等升值

你都係用左手打飛機算啦 留乜撚嘢